講大話唉

講左一次大話，就返唔到轉頭。求辦法